關於KOL 我有以下一席話

其實成日話班人唔賣廣告哪有錢
其實無人叫佢地唔搵份工架喎
玩社交平台出下相 多Followers無問題
但係到開始收sponsor 甚至出Post收錢仲要變埋正職
講到唔賣廣告咁靠乜維生咁係你自己問題啦！

收product呢樣野 本身淨係比班beauty blogger
講緊真係教化妝 平時會真係有好野用完介紹比人果啲都還好！唔係話講緊班呀豬呀狗無乜常識學人拎住枝野跟point跟Hashtag打嘅廢人

其實講到底就係一樣野太過份發展又係會變撚曬質，班kol自己好自為之啦。明明唔好用又跟Point打，將自己個名搞臭又真係攞黎，做還做，做個有質素嘅KOL啦！

我諗真係得睇beauty blogger嘅無腦港女會信啲廣告係真心分享

唔少人開頭都仲係真心分享嘅，講緊冇咩人氣果陣
好似係

之前高登有班女人就係信到十足走去買，之後發覺中伏就開po屌，屌到俾人bem晒就過膠登屌
根本人地個target customers 就係呢班冇分析力同思考能力嘅人，都唔知有乜好怨

所以作為精明嘅大家 好心見到有堆一撚樣嘅hashtag 就醒少少撳得去睇去 就會見到有班KOL打埋啲一撚樣嘅嘢，咁果陣自己就要用個腦諗下佢地有幾成真啦！

呢堆人同騙子根本無分別

就係班kol搞到連上ig睇下女既意慾都冇 post埋哂d廣告